最近發現返工前跑步真係好爽

平時收工返到屋企食埋飯都成9點幾 休息番一個鐘再落街跑得嚟都夜

仲要沖埋涼 搞得嚟都12點幾 朝早返工因為訓唔夠冇乜精神

於是就試下早啲訓, 一早起身跑步, 點知原來係好撚正

條路冇啲傻西棟係度阻住哂不特止, 氣温又低少少 好舒服

條路又冇乜車空氣都好啲

試過一次次後返唔到轉頭 而家日日朝早跑

返工仲要精神咗

你今日撞到我呀仆街

agger
利申早起跑步撚

幾點訓 幾點起身跑 之後有無食早餐

樓主朝早幾點跑?
我都想做完運動返工，但好難早起身
夜晚跑完，心跳又冇咁快變慢，又搞到眼光光訓唔著

有諗過
但一直起唔到身所以都係放工先跑

我都想，但工司離屋企好遠，要跑好耐

有冇巴打晨早起身做gym
之後先返工

之前鏗鏘集都有講
有d打工仔4點幾就起身跑

Hahha

屌，我六幾點起身返工啦喎已經，跑埋步我要幾點起身，四點？

朝早跑我諗要 6 點前起身

朝早跑完沖個涼番工根本勁爽 成日都會好精神

跑完先食早餐

有 迫自己早訓

食完點跑

我系你d同事就慘啦
臭杉杉咁反工

誠哥都係咁先仲咁精靈

回上面巴打
十點到訓 五點起身飲杯茶就出門口跑
跑到六點零返到屋企沖個涼食條蕉
再飲多杯茶 上多陣網就返工
早餐當然係公司樓下買上去食啦

開頭係難起身 但堅持到幾次就會成為習慣 而家鬧鐘都唔使 自動醒

Ching sick ball

你返咁早咪收得早啲 咁你就放工跑囉

如果我係你同事仲慘啊
返開邊間庇護工場啊傻西

其實我都想 但諗起一日洗兩次頭吹兩次頭就。。有啲卻步

返5點收7點

搵日真係要試下
呢種天氣去跑真係唔錯

咁你臨瞓仲會唔會沖涼？定係夜晩同朝早各沖一次？

跑完主要係沖走啲汗
我本身冇乜體味 沖一沖就得
唔算麻煩

早晚一次 夜晚沖個次係正常沖
朝早沖下身就ok
冇太陽 唔會流太多汗

Don't let your dreams be dreams

Sick ball

一向早堂前游水
830堂頭一小時十分精神

空肚跑？會唔會唔係幾好
同埋好似一起身跑個身未適應都唔係幾好

利申夜晚跑

我上年都試過
但天氣再凍d就懶了

仲要做占點算

朝早起身跑 放工再做占 要幾多套衫先夠換

睇過下鬼佬blog 話冇影響
身體會自已習慣
同本身有能量儲備

8半堂成個大學生涯未上過

跳繩好似用短d時間? 咁夜晚都Ok...

睇你流汗勁唔勁啦
都係最多換件tee啫

完全兩種運動嚟喎

幾點訓 幾點起身？

上面答咗

鍾意食晏跑
跑完返公司

早晚都會跑，睇schedule

跑咗半年 朝早跑空氣都清新啲

同樓主反轉
多數放工番到家食埋飯1030 到
抖到12 點先去跑
沖完涼打下機成3 點先訓

第日11 點起身

朝早落街射波都覺得好爽

留名支持
我都有呢個諗法 但太懶未實行到

番工前跑 要早起身
爽就好爽
但食完午飯 會極大睡意
相當難頂

同埋五點幾起身真係意志力挑戰

利伸 堅持左早起跑步兩年

巴打你幾歲
成日都覺得五點起身唔會係我做得到

有d堂走唔到 屌你老母

食完飯我會飲多啲水
暫時未有你個問題
你休息時間唔夠？

平時已經7點出門口返工，真係要5點起身落街跑， 6點半返到屋企沖涼換衫。

每日返工來回要2hrs, 如果可以喺屋企附近返工你話幾爽

廿中

我來回三個鐘
其實好睇意志
加油

訓先 聽朝繼續

日日都六點鐘起身去做一個鐘

唔會跑完好攰咩？

睇錯標題以為你跑返公司

巴打你由屋企跑去返工要幾耐

我同師兄掉轉，放工後跑，跑到反屋企就沖涼食飯！

好似全部自僱？

諗起中學同同學5點起身跑完步返屋企沖涼再一齊去返學 好熱血

樓主冇女朋友?

如果帶con既點搞 咁早起身帶完 仲要帶全日番工

你老味 你試下住屯門翻港島 跑條撚咩

唔食早餐去跑唔會好辛苦咩

返工前打丁仲爽

希望你keep到

中午跑係爆汗，操開最熱同最凍，之後會大部分溫度都run到自己副engine，減肥一流

一起身跑 小心血糖低暈左係條街到
我建議可以飲幾啖寶礦力/運動飲品先出去跑
加油

你跑嗰陣唔可以唔戴咩

我過海返工⋯⋯

住好遠
好在有個半鐘lunch 中午先運動

我都想早收啲

以前考DSE都係日日朝早去跑步先溫書
好爽 不過會有小小攰

會跑幾多k?

三項鐵人啦屌

全部高層

曾經諗過早起跑步返屋企沖涼再返工 但返工又要體力勞動 怕朝早跑完chur曬

唔係做文職咪鬼跑

朝早晨運完對全日嘅集中力同精神好有幫助 個陣因為夜晚要做gym 轉咗朝早跑 個兩個月幾撚爽

咁你有冇事呀兄弟

我都係朝早跑，不過收左工之後先跑

住屯門，返工中環9點，係咪應該5點起身跑

我知，不過果種runner high個人覺得跳完都有...同埋跑真係要有人教，跑錯好傷...cross training唔知好唔好?

10 點訓 5 點起身我寧願夜晚跑
同埋我空肚跑好快就收皮

朝早做gym

跑完沖埋涼，精神爽利咁番工

早晨

樓主夠鐘起身屌西啦

日日5半放工返到去6半 跑到7點幾8點沖埋涼接女友放工

跑完tim la
家陣嘆緊茶

戴眼鏡跑 跑完沖涼先戴con

我返工來回三個鐘喎

身體會習慣

人類身體好強嘅
有儲備 習慣咗就ok

要體力勞動嘅巴打試吓做yoga

冇咁chur仲可以減低肌肉受傷嘅機會

ching sick yeah

過兩個禮拜考體能
今日開始早起身跑！
呢到留名

好撚臭

四五點起身去跑步 見到陽光既感覺係好爽

如果香港返工時間係10點又唔洗ot，咁都重有機會早起跑

屋企冇房
開門關門嘈醒阿媽

跑步真心開心
我一路跑一路會自然笑出來
因為真係好舒服
身體節奏完全係同自己同步

我平時都有跑 不過下就夜晚多

好想試下早上跑！

來緊要練半馬

報左馬拉松未

有既，做銀行某啲operation post 囉

報左啦

same here
朝早跑係正，暫時得六日做到
星期一至五，因為返工好撚遠，再預埋跑步我諗要5點食早餐先得

借位問

●想跑步減肥
但係跑完步先食早餐
會唔會更加吸收？

●跑足30分鐘
係咪要跑足30分鐘先消到脂？
跑15 行15 再跑15 咁樣得唔得？

我之前都有早起做Gym, 但之後都斷左
最難係冬天好凍起唔到身，第2就係如果去左個長旅行，斷左一段時間，會好難再pickup。不過講到尾都係意志力問題

巴打加油💪🏿

乜鳩

要10點訓真係難d

如果跑完唔小心訓左點算

巴打跑開幾k
同埋巴打日日飲茶 啲牙會唔會變黃

落去跑now

你食兩個早餐？

跑開夜晚 早醒真係唔掂

朝早跑多數要午睡補充返 如果公司同屋企相隔唔遠 可以玩通勤跑 觀塘某潮牌店長朝朝早都係沙田跑返去觀塘 成五十歲人 真心佩服

早訓先難
搞搞下野又12點幾
就黎冬天早起更難

我公司樓下有得做gym
做完就返上樓做野

yes 成身大汗咁同人迫車

夜晚跑都好好嫁啦
訓同樣鐘數 但二朝係好精神
呢家隔日跑

試過晨早跑減到肥
夜晚跑就得個跑字冇瘦過

晨早條街冇廢老阻住

屌你老母 又冇話唔沖涼 臭乜撚嘢呀

好彩放工6點
番屋屋企4個字
屋企樓下就有gym
跑個步玩埋gym番去都係8點

有睇過佢訪問 好撚型

這些機會

人生贏家 又有女屌 又有步跑

上面話做唔到個啲巴打唔緊要

個個人生活習慣唔同 同一件事冇可能適合哂所有人

夜晚跑又好 食飯時間飯又好 朝早跑又好

啱你schedule就OK

鬼妹都做到 我就唔信全能嘅連登仔做唔到喇

真心想問...返工要咁精神做咩?

你份工垃圾唔代表人地都係

係咪跑到去彩虹之後搭mtr 嗰個 我見留言小佢最後咪又係要搭鐵

最大障礙係...
難得放完工無耐想做下自己野既時間都無，就要上床訓教
假設放完工返到去19:00，可能食完飯沖完涼就上床訓教
第二朝又要大清早起身跑步，跑完步又要準備返工

每當諗起自己連少少私人時間都無，就打消想晨跑既意慾

same

大佬你返工精神,
做野有效率D,少錯D,
收工前HEA下然後準時收工唔好咩

晨跑就係你嘅私人時間
成個世界冇乜人 得你一個同啲呼吸聲

但有時同朋友whatsapp/IG聯誼下傾下計，樓主你係咪一去到22:00就自動唔online?

不過我都好嚮往世界得自己一個果種清靜，但自己又唔想犧牲私人時間去成全呢件事，所以樓主你真係好超脫

想試，不過唔食野先又好難有每動力
食完又唔可以即刻跑步

試過朝早跑，最大既難處係起身個下

跑步咪係私人空間

朝頭早跑真係好開心
平時超多人的地方任你跑
早排仲可以跑到見到出太陽
人都健康啲
利申：
5點起身
6點跑完沖涼
7點番工
8半開工

我以前係6點半游水 7點半食早餐 8點開工

好想試下五點跑步 諗到個種靜真係好爽

利申跑夜晩

咁早餐呢？？

十點零訓 電話放廳 唔好比機會自己禁到

其實好睇你點取捨 每日做少少時間 唔會影響到原先生活太多

我肯定唔係超脫 我只係比超脫嘅人影響到嘅普通人

晨操同好

早餐番到公司仲有少少時間食

沙田跑到彩虹已經好勁啦 仲要五十幾歲 佢都係果到沖涼姐

仲要係跑山路 你估易咩

咁你每星期跑幾多次

唔定 7-9km 到 睇個朝心情

會黃架 所以飲完用水𠻴下口

一至五

咁撚誇張

上個冬天有一輪係
朝早孭埋衫，跑完山先返工

好有毅力

5點幾起身做gym, 維持左有2個星期

個鬼妹好撚堅

又到你跑山返工嘅季節喇

其實跑步，我都係二四六跑
但係我每次只跑30分鐘
然後就做下d伸展同深蹲，大約20分鐘

所以一般成個流程係1小時～

唔會跑多過30分鐘，
因為太多會用身體儲備，搞到疲累

所以我覺得30分鐘跑加20分鐘伸展最好

我都驚會lose weight
所以而家格硬食多咗嘢
core muscle training 我都有做下
多數夜晚訓前屋企做 唔使落街

巴打無社交?

未親眼見過果日日出都咪話自己開始左果日

你地平時會帶咩去跑?
會唔會帶水定翻屋企先飲

我都想 但冇恆心 平時都係瞓到最後1秒鐘先起到身出門口

你好幼稚, 請好好反省

樓主 清晨跑步係好爽 一路清空內心積聚嘅雜念 一路感受住城市嘅脈搏係件好舒服嘅事 跑返工仲正 一石二鳥

我成日唔願早訓，

我成日唔願早訓起唔到身，但其實試過幾次晨跑係好正

利申：十三次全馬

以前有 近公司 但轉工後就無
附近無得做

咁有冇做下運動

我就電話 紙巾 八達通
翻屋企飲或跑完買水

😂

我想問食早餐先跑定跑完再食？

食完午飯 會極大睡意, 同意,想問點改善

同埋頭髮好難干, 洗完又吹頭髮其實好傷頭髮

之前係，唔係日日得

跑完先食

今朝5點半起身 跑40分鍾
但跑跑下個肚唔舒服 超唔爽
不過時間都唔太夠 同埋都係慢跑

唔會胃痛咩

我個人唔會 可能慣左
如果你驚既話可以食條蕉先去跑

唔舒服就要停 可能你身體未習慣
慢唔緊要 又唔係比賽 跑得多就會越來越快 最緊要係有恆心

你地會唔會飲水新機d水

跑之前唔食嘢我覺得OK 但要等身體慢慢習慣

但水一定要飲一杯, 啱啱起身個人會好乾 唔飲水會好辛苦

新陳代謝超絕up
人都精神d、後生d

今朝特登起身跑，起身個刻見個天咁黑爭d想訓番

5點半個天仲黑到

別
咁既飲食習慣真係祝你好運

朝早冇人舒服好多

屌你我6點半去到葵涌運動場，成個場超多廢老行路阻住晒

留名聽朝開始試行

我都係去葵涌跑

想搵日番工前行上獅子山
但有D淆

咁幾點訓

介唔介意講吓點解

其實唔需要講幾點訓

如果你真係有早起跑步習慣
你根本無可能夜訓
因為你一到食完晚飯 已經會合眼訓
電視 電話都唔想睇

最多10點半你一定會訓

冇錯 次次食完飯已經想訓

今朝成功試左次

11點訓
5點半起身
6點落樓跑
7點左右返到屋企沖涼
仲有時間hea多陣打舖機先返工

今日5點半好起身 唔知點解好鬼攰 攰到訓番
但10點半就訓左

茶類本身係傷胃
你起身未食早餐空肚
先消耗至吸收就錯
重要飲茶就更傷
你而家習慣係無事既
年紀大d就自己睇路啦

茶傷胃係謬誤嚟 根本就冇科學實證

空肚下傷胃 上面講漏左 至於信不信由你

想問巴打跑既時候 隨身物品(e.g. 鎖匙)會擺喺邊度？

利申打算效法樓主

塞入屎眼

借口姐，我日日返到屋企8點都起到身做gym啦

以前住小西灣運動場附近，試過一排每朝早六點幾落去跑到七點半返屋企沖涼，天氣熱嗰時跑完拉筋見到啲汗一粒粒標出黎，覺得好爽。嗰時夠時間跑步，八點前上到車就九點會返到公司。

但後來有次又係朝早起運動場跑完眼前一黑，差啲暈低左，後來坐左起地下休息左十分鐘先敢起身行返屋企。嗰次真係勁驚，之後就除左比賽之外，就無試過晨早跑步。

依家就放工返到屋企就落去跑，跑完先返屋企食嘢。

褲袋 其實成日都想收埋喺屋企門口地氈下面算

有
以前未試過朝早做運動成日好眼訓
而家成日都好精神

屋企有屋企人
要帶咩？

你姐

空肚跑先唔會橫隔膜痛，所以都係揀朝早跑

想操但冇時間，但又慣左夜訓，咁早起身又驚唔夠訓

我係返緊工先跑
2個幾鐘lunch

巴打我諗住返工由沙田行返黃大仙，有無興趣，時間7-8am左右

擺褲袋fing下fing下好唔舒服

平時5點30起身，要跑埋步沖埋涼係咪要4點30醒？

好離地
我日日都返八放九

其實係 但我諗唔到有咩其他方法
一係買個cool住手嗰啲手機套擺埋入去
但我唔鍾意cool住手臂既感覺